---
title: "Schullogin - Wartung der unterbrechungsfreien Stromversorgung im Rechenzentrum der TU Dresden"
date: 2022-06-28T08:30:00
resolved: true
resolvedWhen: 2022-06-28T15:00:00
# severity: down
informational: true
# pin: true 
affected:
- Anmeldung
- Support
- Schnittstellen
- Nachrichten
- Dateiablage
- Videokonferenzen (BigBlueButton)
- LernSaxSchullogin
- OPAL Schule
- E-Learning SBS-moodle
- mesax
- EtherPad
- SchulCMS
- Redaktionssystem
- Materialdatenbank
section: issue
---

Am Dienstag, den 28.06.2022, wird die unterbrechungsfreie Stromversorgung im Rechenzentrum der TU Dresden in der Zeit von 08:30 bis 15:00 Uhr einem Belastungstest unterzogen. Vorbehaltlich ungeplanter Ereignisse wird es keinerlei Auswirkungen auf die IT-Systeme geben.
